尤文圖斯宣告成為《實況足球2020》獨家夥伴！

前不久我們才剛報導過科樂美為《PES 2020》取得了拜仁慕尼黑官方授權，現在最新公告又公開義甲冠軍尤文圖斯也將與科樂美的足球遊戲進入一段「長期、獨家合作關係」，預告片在下方。

這意味著科樂美得以在這款家用主機足球遊戲當中獨家使用該隊，包括名稱、徽章和工具包，競爭者《FIFA》則沒有權限。這也使得科勒美得以3D掃描明星球員如C羅，順帶一提，他是去年《FIFA 19》的封面球星。
科樂美位娛樂公司品牌與業務發展高級總監Jonas Lygaard 表示：「我們與世界上最偉大的團隊之一──尤文圖斯隊的全面合作，明確表達了《PES 2020》的意圖──這是唯一一款你可以扮演義大利巨人的家用主機足球遊戲。隨著遊玩《PES》，遊玩即是信念，我們很自豪能夠讓尤文圖斯FC相信我們與我們令人興奮的未來。」
安聯體育場也在《PES 2020》中重建，其中包含所有細節，而就像Serge Gnabry一樣，波斯尼亞籍的中場球員MiralemPjanić 今年也是PES大使，同時他也出現在封面上並將出現於整年度的各種活動中。
首席營收官 Giorgio Ricci 評論：「我們特別自豪和科樂美簽訂的協議。這項協議讓兩個國際足球與娛樂偶像，PES和尤文圖斯在未來三年攜手合作，這將使我們更容易取得年輕球迷的認同，並增加我們對體育迷及電子競技迷們的吸引力。」
下方預告片讓你瞧瞧尤文圖斯在遊戲內的模樣。你是否對此消息感到開心？

希望有一天復活

冇心搞就咪能霸住啦

Fifa黎緊出埋fifa street
Pes係咪可以正式收皮

咁今年fifa邊個封面

大機會尼馬

恭喜Winning集齊雙嬌
統一球壇

孫興民

即係冇左巴塞授權？
大退步喎

尤魚d fd?

仲有巴菜 不過無咗利

夏世三呢？

見到真係忍唔住笑

FIFA 都係c 朗架啦

London fc

你講緊FIFA

Pes2020簽左曼聯

好耐之前好似出過street..係咁chok花式幾好玩

二線隊

都無人玩，wfc

都唔明點解Fifa 年年都咁垃圾一樣，改下遠射又叫新一集，個ut 又係paid to win,都咁多人話好玩
pes年年都大進步就比人話冇心出，垃圾

入steam版

姐係fifa無祖記？

Kubo